我想走....

想離開...

走囉

好行夾唔送

去下旅行姐

去旅行就快，就黎復活節，D機票貴

去遠啲

係到叫下春好快發現無論你咩難題 總會有同路人 傾傾下好快就過 唔好灰啦

去過巴爾幹半島未？

未，亞洲都未踏出過

有時叫下春都好既，雖然重係好辛苦，但多謝巴打

有時間就無錢去
有錢就無時間去

你個名

前陣子時間，由2018年開始
係咁迫自己想法正面，喊少咗，少咗好多怨言

但原來一切都係不堪一擊
只要一有事，就所有都倒斃了...

一齊

睇得出樓主好努力咁令自己樂觀啲。但奈可一有事，所有建立過嘅野都冇哂，個刻真係會好無奈。樓主，唔好比太大壓力自己，迫自己係咁短嘅時間變得正面啲。變得好樂觀絕對唔係一朝一夕嘅事，不過你咁有決心去改變，慢慢黎一定得架！如果覺得唔開心，唔好將依啲負面情緒收收埋埋啊。依啲情緒其實好正常架炸，人人都會有，可以試下用正面啲嘅方法去發洩出黎，例如做下運動、同朋友傾下、做啲自己鍾意做嘅野。加油啊，希望你能夠做到理想嘅自己

好辛苦
我係果種人地問我野，特別係負面既野，會好唔想麻煩到人，迫到埋牆先至會講，就算講，都唔會好具體咁講，雖然表面上比好多人幸福，獨子 有女朋友 屋企壓力唔大

但其實無目標無決心，失業好耐，做每份工都做唔長，無理想，無勇氣
好羨慕其他人可以識咁多人，又可以不停講野

好明白你會好擔心麻煩到人，所以即使幾唔開心都好，都唔太想同人講。其實我都係咁，好怕自己嘅負能量影響到朋友，令到佢地都同我一樣唔開心。但後來我啲朋友同我講，其實佢地係想同我一齊去面對，分擔我嘅唔開心，甚至佢地會好開心我願意同佢地分享，因為對佢地黎講係一種信任，當然佢地唔會逼我講。雖然我到最後都冇點同佢地分享我自己嘅事，但我知道我唔係一個人，仲有佢地係我身邊。講左咁耐，其實係想表達你唔係一個人去面對，你身邊仲有你啲朋友同女朋友。我朋友都唔多，但我覺得唔洗羨慕其他人可以識咁多人，因為有佢地係身邊就夠。至於工作，係唔係未揾到你鍾意做嘅工啊？發掘下自己興趣先，再去拼博啦。加油啊，樓主！支持你

多謝你呀絲打！第一次比人覆咁長，雖然唔夠膽講完全overcome，但 我一向係靠畫畫嚟幫自己，一畫畫就可以咩都唔理，好矛盾，情緒低落既今日都難得地畫咗幾幅。我都覺得分享自己具體咩事好難，可能唔想比人知咁多嘢，而且有時係無具體事，只係不停諗現狀現況，都已經會聯想之後，之後就好sad。多謝你呀！我感覺到温暖